女朋友黎講，究竟係瘦好定微胖好?

戴番頭盔微胖係少少肚腩仔果種
絕對唔係prince joyce或者cat girl

同埋其實有時見到女朋友有小小肚腩仔
手腳多番少少肉，會唔會覺得性感啲

定係會覺得好肥膩不了

微胖

有少少肚腩仔既話一定要有波
唔係既就67

C夠唔夠

攬過女未？ 22吋腰都可以有小小肚腩仔

瘦底易操控

瘦底大波

當隔離po靚湯少肥都比人話好肥既時候
連登仔有咩參考價值